只要在法院贏一場，場扙一定贏

法官過去判案，陳明不考慮政治訴求是合理使用暴力。
所以我哋要陳述清楚比法官明白，市民用武力發動革命是被動的，
全是政府先向市民宣戰。

現在開始，每次上法院，必陳明：
法官閣下，
市民和平遊行請願【五大訴求】！
政府漠視和平請願訴求，612拒接見立法會議員，
以為有三萬暴兵可實行任何暴政！
市民用武力是被動的，是612暴兵先用暴力向市民宣戰！

政府以為法院上一定贏
請手足合力集齊判決書，一齊再想出更多辦法贏在法院
只要在法院贏一場，場扙一定贏

你試吓上庭去同彭寶琴講

10年後再見返你

嗡乜撚野啊大佬
小學畢業未

你不如學美國革命黨好過啦

🐝嗡嗡嗡

樓主咁都叫做”贏一仗”
咁乞兒乞到個二手飯都係”贏一仗”